有冇人仲記得 新警察故事

以前啲「純」港產片真係好正

唔……好……開……槍……呀……支……槍……無……子……彈……架……

全盛時期既吳彥祖

一開頭工廠嗰度正到

依一套嘅淫蟲大哥係唔錯，由自信滿滿去到頹廢到仆街

警察故事變左公安故事啦

我地重案組fit過飛虎

一開波成隊team死撚晒

我玩game係the best of the best

走呀

邊到仲有得睇！
無可否認細個個陣覺得佢地五個做賊真係好撚型

開頭埋伏班警察果幕好正

有聲

嗰時謝霆鋒啲戲好屎
You are my man~

殺人比賽

依家咪又係，次次都係chok個個反白眼樣

有冇電話？
有⋯⋯⋯
報警
下⋯⋯⋯
報警呀⋯⋯
下⋯⋯⋯⋯⋯

警察故事識睇睇青霞果套啦！又有楚原

以前啲動作真係正，安志杰同成龍果兩場，天台單車，廚神鋒同成龍係天台遊繩落黎，成龍整停架巴士，仲有會展果場，以2004年既資源黎講，每場都係世界級

一開始個到，我細個睇覺得好恐怖